[823]你兩隻TB狗快撚啲自首

否則我包大人會命展昭將你緝拿歸案

Btw:今晚人鏈TST見，想落雨最好帶把遮